運動前討論問題

見到最近既討論有d亂，想話比個建議大家討論下

我覺得每次行動前既策略討論post要集中d，唔好個個都開個post出黎比建議。討論到有可行既建議先開post等人推上去。如果有人提出既建議唔合理，應該要集中d去講清楚點解唔可行，儘量係個集中討論post入面令個建議胎死腹中，而唔係個個都開個post出黎屌鳩個建議，搞到好似當日一定會做咁。
最重要係唔好仲討論緊策略既時候就話要割𥱊。要相信到時係前線既人，每次行動都一定會有好多不穩定因素，而前線既人唔係on9，佢地係前線決定既行動一定有佢地既道理，要相信前線，唔割蓆。

最後祝大家武運昌隆